［突發］無人理連儂牆啦！個個掛住大波狗！

地點：旺角天橋
時間：約晚上10時

你睇唔睇到當你地仲掛住follow 大波madam 個時
手足們辛辛苦苦痴嘅文宣、memo紙比人撕走哂？

聽日一齊去旺角痴番好去 好無？本人都會去

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

612 721 728 811

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

PUSH

換個新圖啦！

樓主係咪真去
唔想俾人放飛機

推

follow差婆

去呀

825荃葵青 光復香港 時代革命

要定要推，連儂牆係weconnect命脈，keep住香港人團火

多謝你😭😭

612 721 728 811

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

推 睇連儂牆既人係細路成年人同老人 一定要文宣到比佢地睇到 令佢地支持